［美洲盃］巴西連波都控唔到，快追買阿根廷呀

巴西玩完了

鳩硬sir

救人啦仲燈

勁

屌，出事

鳩硬sir又反花

又燈
小花冇了

我支持佢架，咁岩岩係控唔好丫麻

呀sir你真係.. 仲賭咩波
你唔洗出去搜人屋咩?

點解我要去搜查人哋間屋
你真係當我係....？